陳蕾剩係做chill club主持果幾集既表現已經值得拎獎

係咪傻能左啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

接受啊撚到啊！！！！

佢俾人dq咗?

因為chill club無人睇幫唔到viutv
林二汶拍造星爆到出黎先值得攞女金

出年

拎最佳主持

如果一個歌手因為上viu 做主持/拍劇/簽長約而換黎chill club 獎，咁咪即係tvb 咁，親生仔就有獎攞

當初我地就係因為咁而唔鍾意tvb，點解而家要viu 行tvb 條路？

屌..... 我講緊佢做chill club 主持果時唱歌既表現

認真有無睇.... 講緊佢唱歌表現....

agree
輸名氣

唱炎真係痴撚線

我愛陳蕾

邊幾集係佢主持 ?

有無集數 ?